麻煩Admin刪所有Post同回覆

麻煩Admin刪所有Post同回覆. Thanks